咁早阿香港人，我都特登早出門⋯⋯

都排哂隊，好彩仲有一兩個位

今日準時

今日3點 維園見 提早出去呀

好多人